## Задача 4. Весь мир — декоратор…
### Что нужно сделать
Реализуйте декоратор для декораторов: он должен декорировать другую функцию, которая должна быть декоратором, и даёт возможность любому декоратору принимать произвольные аргументы.

Пример использования:

```python
@decorator_with_args_for_any_decorator
def decorated_decorator(func: Callable, *args, **kwargs):... # отсюда уже сами!


@decorated_decorator(100, 'рублей', 200, 'друзей')
def decorated_function(text: str, num: int) -> None:
    print("Привет", text, num)


decorated_function("Юзер", 101)
```

Результат:
```
Переданные арги и кварги в декоратор: (100, 'рублей', 200, 'друзей') {}
Привет, Юзер 101
```
### Что оценивается
- Результат вычислений корректен.
- Формат вывода соответствует примеру.
- Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена, не `a`, `b`, `c`, `d`.
- Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
- Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме `args` и `kwargs`). Если функция/метод ничего не возвращают, то используется `None`.
